壹傳媒瘋炒群組15人曝光 最多獲利2550萬元 32歲女僅賺2280元

警方毒品調查科財富調查組拘捕15人，指他們上月涉嫌操控壹傳媒（0282）股價，串謀詐騙及洗黑錢。警方指，被捕人士於3日內共買賣逾1.3萬次壹傳媒股份，涉及16.9億股，涉及金額15億元，總共獲利港幣3,870多萬元。警方指部份被捕人互相認識，另部分人投資股票組合及取向幾乎完全相同，顯示他們有某種連繫。消息指被捕人涉嫌利用WhatsApp作溝通工具，透過買賣壹傳媒股票，舞高弄低股價。

據悉，被捕「瘋炒群組」15人中10人報稱無業，另有2名證券經紀﹐消防員及銷售經理，其中1人有人有黑社會背景。當中獲利最多為一名27歲姓黃男子，獲利超過2,550萬；而獲利最少為一名32歲女子，僅賺2280元。

被捕15人3日內買賣超過1.32萬次 涉款15億
被捕14男1女(年齡介乎22至53歲)，當中10人報稱無業，其餘分別為消防員、證券經紀及銷售經理等，另外其中1人有黑社會背景。警方表示，15人於該3日內總共買賣超過1.32萬次壹傳媒股份，涉及16.9億股，涉及金額15億元，佔該3日整個市場23.8%交投量，總共獲利港幣3870多萬元。以3日內1.32萬次買賣計算，15人平均每人每日買賣約293次。

毒品調查科警司鄒祥有（財富調查組）表示，調查顯示有部份被捕人互相認識，有部份被捕人士投資股票組合及取向幾乎完全相同，顯示他們之間有某種連繫。消息指他們涉嫌利用WhatsApp作為溝通工具，透過單日高頻率買賣壹傳媒股票，舞高弄低製造波幅在高位獲利。

27歲無業男賺2千多萬 32歲女僅賺2千多元
消息指，15人當中有5人獲利過百萬，其中獲利最高的人士為一名27歲姓黃男子，他報稱無業，居於馬鞍山雲海單位，他獲利高達港幣2,550多萬。而獲利最少為一名32歲姓盧女子，僅賺2,280多元。

另外被捕人士當中，包括一名25歲姓何消防員，他於過程中獲利約73萬多元。消防處發言人表示剛獲悉一名現役消防員涉及有關案件，已被警方拘捕，處方重申非常重視屬員的紀律和操守，對每宗涉嫌違法及違紀個案均會按既定程序嚴肅跟進處理。

另外一名居於西九龍凱旋門的40歲姓梁男子，據悉有新義安背景，曾涉行劫及酒後駕駛等案件，他亦獲利約77萬元。

警方國安處人員上月10號拘捕壹傳媒黎智英以及集團數名高層等人後，壹傳媒股票交投量於8月10日至12日一度大幅上升，3日內壹傳媒股票總成交量大幅上升至71億股，股價由8月10日最低位0.075上升至8月11日最高位1.96，其後迅速回落跌至最低位0.65。警方今日（10日）採取行動拘捕15人，他們涉嫌串謀詐騙及洗黑錢，年齡介乎22至53歲，其中5人為30歲以下。

鄒祥有在記者會上表示，被捕人手法為「係一步一步令股價上升」，由低位開始作出高頻率買賣交易，初期不理會每次買賣交易是否獲利，目的只為營造該股票交投活躍及不斷上升的現象。鄒祥有指被捕人士所採用手法下，股價沒有非常誇張地直線上升，但於高頻率買賣交易過程，囤積一定數量的低價購入股票，當一般投資者被誘導在高位買入股票後，被捕人士便順勢在高位派貨，股票價格其後大幅下跌。

笑撚死
咁Tesla都拉得

是但搵一個連登巴打都多過2千幾啦

幾時拉晒仙股莊家股班人？

//鄒祥有指被捕人士所採用手法下，股價沒有非常誇張地直線上升，但於高頻率買賣交易過程，囤積一定數量的低價購入股票，當一般投資者被誘導在高位買入股票後，被捕人士便順勢在高位派貨，股票價格其後大幅下跌。//

原來喺香港股票市場咁就犯法 唔怪得話澳門會取代到香港做國際金融中心啦 可如索性成間港交所放入香港歷史博物館度咪算囉

賺咁多一定係連燈手足

圓通速遞呢？

兩千蚊又拉又鎖

放股賺錢係唔恰當會俾人拉
蝕著放先冇問題

IPO抽農夫山泉之後係上市高位沽貨個D 洗定八月十五啦

低買高賣都犯法咩？

又想拉埋去黑社會度
隨時黑社會都有良心過你班警甴

仲有今朝聽晴朗先好笑，咩係做市？係要有人預先知道肥佬黎被人拉、開定戶口、再等肥佬黎比人拉就入市，先有機會構成做市。咦，邊個會知道肥佬黎會比人拉呢？

李小加:唔關我事，國安法出左後已遞左辭職信，不接受傳媒採訪

唔俾炒股？大把阿叔痞喺證券行篤出篤入啦

呢個消息先係核彈炒股都犯法

十個炒股佬十個都係咁玩嫁啦 又唔見你拉中環班友

飛埋去美國捉炒TSLA班友吖笨

隔離屋阿婆十年前篤中QQ，而家獲利幾百倍，係咪要報警？

快D用LEE單野去幫國際金融中心推廣下

咁都拉得

黑狗講野好似弱智咁，毅進連股票都唔識

2千蚊，抽中農夫黃泉果班友應該全部拉得

當一般投資者被誘導在高位買入股票後

被邊個誘導呀？咁你應該去拉撚晒啲炒消息嘅大戶

比外國睇到實嚇撚死
屌，股市一向都係咁樣收貨同派貨嫁啦

9成9有藍絲中撚咗伏
條氣chok住chok住報狗

我咁辛苦讀完毅進做警察 先有兩萬高薪
點解你可以賺咁多
你傷害我弱小心靈 告埋你襲警

27 歲執2xm
幾多本

炒股唔買出買入點炒

香港幾時變左極左路線，唔比人發達。第日炒樓話你做市，做生意基本上都係低買高賣，唔會有人做蝕本生意，咁樣無人再係香港做任何事。

3 日萬幾次算多？
問過啲 algorithm trading 嘅大集團未？

到底係咩情況下會起到15個人係同一個group到呢？
炒服group唔會得佢一個 但邊part會俾佢check到同一個群老屈哂全部人？
捉一個睇佢whatsapp group再拉哂成group人？

明買明賣，你自己on9信人又貪心高位入市，輸左就話人地呃你，唔講以為買股票包賺

tbb班講股佬日日又吹淡又吹會大升，狗快d去拉人啦

你可以話佢唔道德
但佢絕對唔係犯法

班狗以為係做定期最少擺3年

買美股嘅連登仔可以拉曬
個個都有 Tsla Amd nvda aapl

認真問
點解犯法
交易得好多就係犯法？

屌你老母講到揸住支槍逼你買咁
賺錢就要拉 咁成個中環係咪要起集中營

拉晒班財演就啱

2000零蚊又拉又鎖咁
啲狗係咪無野做搵野黎做

搞笑

大家記住喇 你唔可以低買高賣
一定要蝕走或者打個和

咁拉法 每日要拉幾多人

咁搞法重有人黎香港ipo？容乜易開市一升又話人做市

係咁易啲tesla post 唔會叫晒春啦

班狗買股票係咪高位買，低位止蝕？？

琴日個男人婆咪話因為有人蝕一百萬
懶係正義咁

去證券行拉人啦
是但一個都係

以後買股票輸咗係咪可以去報驚

炒股賺2千幾蚊比人拉...

唔放冇事

香港係自由經濟體？講緊笑呀 定 又係基本法腐乳

上面果班無知就唔好出聲啦

就來要好似大陸咁，買左唔準放。

27歲 雲海 有本贏2000萬

拉埋啲股票分析員

22歲，無業，214萬

咁仲返工黎做咩

只許買不許賣
邊個沽就係違反國安法 影響股市和平穩定

我第一眼睇左壹傳媒炒左15人

痴撚線

唔講有無犯法啦...

想問有邊隻股無呢D群組?

連登啲炒股post全部犯法

買咗股票 跌到跳樓都唔可以放
毅進仔

原來炒股會犯法

班股票基金佬
每日都係做咁上下野喎
又唔見佢地話去拉既
個個都係低買高賣幫客搵錢之餘仲要抽水

睇下交易次數先啦

我肯定好多投行都係用呢招
仲要一出完目標價預期就派貨

限制所有入市嘅人只準低賣高買囉

唔俾低價儲貨啊

高位唔準沽啊

==========================
【彥霖案】證物消失?

班黑警有個人因為件事無咗100萬
我懷疑個條友就係黑警

其實犯左咩法。。。

核撚完彈未，粒粒都核彈，仲勁過宇宙大爆炸啦

笑撚死

麵麵會唔會比人拉
是但燈一隻都唔止2千蚊啦

聽日頭條：
媽咪麵信徒全被捕

炒股贏錢從來都係大道理，唔通輸錢先唔犯法咩？

所以話呢 港股俾狗玩
同賭場一樣 輸就得 贏就話你出千唔派錢

唔會囉，基本法第零條，香港所以法例只對付黃絲的

兩千幾蚊 比狗拉比狗屈

真金白銀谷股價交易量
然後低買高賣都當做市咩？
咁老母媽成日開post個啲叫咩

Mpf賺錢係咪都要拉

老母麵

謎底已經解開

警方有冇指引邊隻股票高位獲利估出唔會拉呀？

香港地炒股唔賺得錢架，賺錢就拉你，睇路啦

財演GG

TESLA日撚日有人嗌信念推高

咪臭係，核彈到外國戰線都麻目晒
外資而家最多咪觀望態度，真係走左既有幾多？最緊要錢繼續搵。。

btw 點解你覺得比人拉嗰啲係黃絲

所以mpf幫你輸 用心良苦

其實係

低買高賣犯法

拆之前唔買 又要高追 升又唔放 低又唔溝 實死啦

理論上，冇牌的話，又真係犯法
以前拉過

沽都唔只，仲要沽到空晒

你係街邊求其問過c9都有啦 個市咁升得

十五個人23%交投量其實有少少難講得通

我TSLA低位囤積咗好多貨
高位放哂
而家好驚俾FIB拉

27歲賺二千幾萬
係咪媽咪哥

屌你老味拉撚哂班財演，美國班大戶未 日日係度做 TSLA 股價！依家班狗高買低賣條氣唔順就搵人出氣

核你老母
次次都話核彈

咁都犯法嘅話
幾時拉埋上電視班財演？

睇標題以為炒股都可以中武肺

3日有23% 仲要有一個係證券經紀
其實282本身有人炒開 只不過點都唔到毒狗隊拉

老千股，妖股，莊家股長期向下炒
又唔見證監，港交所做野
炒壹傳媒就開晒記者會

原來真係有人全職炒股
Free money

onlun99

麵仔拉左未?

咁得一個組織會知姐

自首啦

咁得媽咪麵唔犯法

討論都唔撚得？
咁牛牛班人拉哂未

給 全球商人及投資者：

在香港這國際金融中心
低買高賣股票者 即屬違法

Btw本港會動用 毒品調查科拘捕投資者

香港警察 字

炒股炒股，咩叫炒股？唔通大家排好隊一股股平買平賣，不求賺錢，但求打個和。

想問班高官投資開邊隻股，我都想入市，講明先，唔好賺我錢呀我報警架！

國際金融中心

你班戇鳩差佬係咪傻㗎

即係港交所可以即日執笠

大家幫手上網警告下全球商家外國勢力先

咁又難講既，tsla係美國市場
要講都講前排隻馬拉老千股

唔關肥佬黎事未扮睇唔到

痴9線，日日都有仙股group水9人高買低賣，警察有做野

國際金融中心吖嗱

15人於該3日內總共買賣超過1.32萬次壹傳媒股份

如果algo trade, 用ai 自動買賣其實有咩問題
定班popo科技脫節

$$2280

你不會投資？那你有想過讓巴菲特幫你投資嗎？咁洗唔洗拉埋巴菲特？

國際金融中心比政府玩完

炒股獲利兩千蚊都犯法
又唔見佢去捉炒樓次次幾十萬嗰啲人

2千萬果個告都合理
2千蚊都拉咪笑死人

大吧啦， 識人日鳩日住五星級酒店喺lounge 開工

香討d 仙股版可以全部拉晒

咁佢哋成班人斷正嘛
唔通放走其中一個

其實咁撚多tips group 果啲全部都犯曬法啦 on99

瘋炒賺2000

求其拉個炒股谷就算

阿sir咁辛苦讀完毅進出人頭地搵3萬蚊個月
你班仆街炒2炒就搵阿sir成世搵嘅錢？
拉撚曬你地

邊個大蛇入左去中伏呀

全世界都低賣高賣啦
咁莊家向下炒果d 又點計？

騰信小米全部拉得

賺$2280都拉 慘到

屌你老母，夠姜咪立法唔俾高頻交易囉

跟本唔係咩上海深圳超越香港,,,係香港自己比班毅進仔玩斕晒

隻隻新股一開始都升，唔該用同一標準拉鳩哂有份抽個班

食人血鏝頭都咁多人幫個15條友護航

明明同一個劇本黎炒

搞手但求打個和

仲有阿里巴巴班撚樣

正宗核彈，可以害死所有二次上市支股

低買高賣原來犯法

啲老鼠真係尻拉架喎

今日開始，炒股淨係可以蝕錢

賺就要拉要鎖
蝕既由鳩你?

咁佢地係弱智嘛

仇警仇到理智都冇埋
呢15條友肯撚定唔係黃架啦
只係炒家
唔知咩叫操控股市就上網google下啦
睇呢班撚屌既交易次數擺到明唔係一般散戶
都唔知成班連登仔做咩要幫佢地兜

好彩我蝕晒

買股票只為打個和，最緊要大家開心

我買左tsla 你可以拘捕我了

囤積一定數量的低價購入股票，當一般投資者被誘導在高位買入股票後，被捕人士便順勢在高位派貨

平時d大戶都係咁架

黑警去拘捕李小加味呀？

唔順超就拉㗎啦

投資詐騙whatsapp 群組又唔見佢拉

炒股都犯法, 乜鳩金融中心

極度昂鳩
宜家交差盤上板呀？
大家排隊買賣
我誘導完一個人響高位買入
根本冇可能確認係呢個人接到我啲貨

笑鳩差佬做嘢踩過界啫
平時啲仙股group 又唔見佢做嘢

賺得2千幾都拉

支那化

呢單野政治到仆街
係都搵第二次股扮晒野先啦

呢個po仲係到講咩麵咪媽
根本2回事黎 咁都撈埋黎講

終於有人睇到重點。 如果警方告得入，即係證明警黑勾結！

柒到呢

班狗唔查下啲黑社會住凱旋門，啲錢點黎

麵麵

匯豐唔派息搞到大跌，狗隊幾時去英國拉英國政府？佢地做市喎

恩達集團控股 (1480 ) 拉左人未?

高頻交易 呢家2020 年用program trade 好閒

笑死人

On9

我懷疑過萬次係果d例如我1次過買1萬股，出面有10個每人有1千股，電腦自動對盤，咁就當10次

割韮菜

咁撚樣嘅話所有基礎投資者都拉得

呢班暴徒抵拉啦
正常有咩可能炒股會賺咁多
喪盡天良滅絕人性

懷疑PR教路擠牙膏式放料引人炒車
除非自己賣比自己，否則唔會當造市

遲下會唔會拉埋賣料狗
你知班大蛇幾撚爛賭

支持國家冇事 派埋息多謝你

幫中資護航班大行封得

股票黨唔撚捉？
屌你老母

除左中間個段 有邊個唔係咁做

whatsapp真係好安全

而家低買高賣犯法啊

其實好多小朋友到今時今日都仲未知當日係比人水鳩左 比人食人血饅頭
佢地仲覺得當日買蘋果係為自由而戰 其實係班老千荷包而戰

唔同意你地講法，先唔講佢犯唔犯法，人地夾埋造市，賺硬? 當我係跟佢地買，但我平倉快過佢地，咁邊個輸呢? 咁樣操盤係咪穩勝呢? 呢個第一點。 第二，要講犯法，放流料出去比人知話呢隻會升，咁樣唔係仲更加犯法? 佢地有冇咁做先? 佢地買就梗係升架啦，咁升左D人跟唔跟係人地既自由，邊個遲放邊個咪輸家囉，個GAME本來就係咁玩。 第三，我退十萬步當你咁樣夾定買真係犯法，嘩屌你咁個D乜撚野比錢交學費既投資GROUP全部犯晒法啦，話係咩位入市咩位平倉，講呢D出去個D，個操盤作用咪仲大，拉埋所有人一齊死WOR。第四，股市唔係不嬲有D咩妖股咩? 大股東高位突然放晒D股份出去令個價大跌插水小市民血本無歸，邊個唔輸呀，又唔見拉晒D人為搞市既大財團? 佢話唔係針對壹傳媒，真係此地無銀三百兩

以後買股票要低位放高位入

買股票唔通要高買低賣咩

真係告得入咩？想嚇阻我哋買壹傳媒咋 低招

google 返其實過往都有呢類 case,

但係今次拉人未有背後詳情, 唔好抄車住, 可能黑底條友本身已經跟左好耐, 係今次借機有位入洗黑錢 , 其他14個只係陪葬 狗咬狗就由得佢啦

有能力監控whatsapp果班人羅

知名五毛又出嚟獻世

13000次交易，15個人，1買1賣已經計2次，如果用電腦程式做不停set價位根本唔難。

法例有無話買賣唔可以用程式做?

仲有呢15個人互相識唔識先?

有媽展架嘛on9

好明顯

只要炒完輸錢就無犯法囉

全世界都拉得啦
是但啦

因為係大戶

傻散接得住莊家d貨唔跌咪得

我諗佢真係覺得香港荒謬到o晒嘴俾唔到反應

清防痴撚線炒股賺到錢都唔俾

國際線做咗未先大家

禾巧撚驚

成件事最on9位係證監都未查，警察by pass查乜鬼

我見警方跟新聞 講緊果班人係低位買 高位放

唔存在同條片一樣既高位買 低位放

如果個個都唔高位放 唔通低位放？

咪就係
曱甴處長

一單係事前部署，一單係虛假交易

今次呢單野我覺得係陰謀黎，係一種聲東擊西手法，用政治打壓同權力間接話比國際知，香港呢個國際金融市場不容許自由交易買賣，你夠膽死低買高賣炒股就犯法，從而令海外投資者失去信心，自毀國際金融中心地位，然後推上海深圳成為國際金融市場

快啲打國際線
真係一個核彈仔嚟

買=舞高
賣=弄低

邊個入市=犯國安法，中資股唔計

鄒祥有在記者會上表示，被捕人手法為「係一步一步令股價上升」，由低位開始作出高頻率買賣交易，初期不理會每次買賣交易是否獲利，目的只為營造該股票交投活躍及不斷上升的現象。鄒祥有指被捕人士所採用手法下，股價沒有非常誇張地直線上升，但於高頻率買賣交易過程，囤積一定數量的低價購入股票，當一般投資者被誘導在高位買入股票後，被捕人士便順勢在高位派貨，股票價格其後大幅下跌。

新義安背景>向家都仲安在，永遠唔拉大既拉細既

屌，咪問曬d broker 拎record, 邊個賺最多咪拉邊個咁你又唔可以只係拉賺最多，輸又唔可以拉，咪求其督個賺最少既

究竟犯左邊條證監條例？
同一個whatsapp group都證明唔到啲乜
open market 低買高賣咁都犯法？
佢唔拉撚埋低位賣貨俾佢地嘅人
on9

同一個whatsapp grp 好難解釋唔係互相識

我揸300萬股700, 每次賣1手, 每賣5手又買番1手, 全部不問價, 算唔算犯法?

警謊話你犯法就係犯法冇點解

首先要肥佬黎被拉
唔係邊個會留意到呢隻股

佢無事，佢都無獲利

陰乜鳩謀，根本係班友不學無術上海深圳做到一早做左啦

其實好多隻股都係咁 但今次有問題既唔係佢有冇造市 而係點解係毒品拉 SFC都未出聲

操作失誤姐

班差佬屎忽痕

應該得，但唔係告造市
如果佢地講過句類似「依隻好，買依隻」而又無持牌，咁好大機會犯左「提供意見」

識就教吓人

呢一點我buy你

幾時拉媽咪麵

27歲條友幾大膽，實告唔入，咁兩日就有二千幾萬，唔知佢本有幾多

黃絲話明渣住唔放
呢班高位放既肯定係藍屍

藍屍們感受到你祖國既偉大未？

香港差佬嗰種on9 唔係扮，係真弱智

人血饅頭唔係咁用架

估計200-300萬起步
有可能初頭小注，中期轉大注都唔出期

咁即係超市、賣衫賣袋、食肆搵人扮客，引到你去幫襯都係犯法？

講緊食餐飯都唔止啦

岩 阿sir拉人唔洗你教

d踢波投資打機group成日都有d唔識既人架喇

叫佢癲少陣啦 咩都上綱上線

其實仲有好多冇買股票人 唔知乜事

而獲利最少為一名32歲姓盧女子，僅賺2,280多元 >>>>>> 垃圾, 賺得果 $2k 幾

國安法都全球適用
其實唔難

兩件事嚟喎
幾時有幫佢哋兜
而家係笑緊警察做埋證監個份之餘仲要做錯嘢
笑緊差佬帶頭攬炒香港國際金隔中心個牌頭

咁係咪要多謝popo濫權鳩咬班人

真 國際金融中心喎
police state就真

有邊個買股票唔係咁 個個都高買低賣咩 明係班奶共派叫黑警去拉人

都唔知拉黎做乜鳩

係咪證明咗whatapp唔安全，POPO咁撚on9 。

個價跌左坐左貨，咁咪成手低價貨囉，之後升返重唔走？同隻股票有親咩

可能有人放蛇入group

香港玩燃完

雖然擺明搭棚，但咁都夠入老證咪好無面

上庭既話 咁樣講會比官話點解唔識既仲唔退grp

痴撚線 股票一直都有風險 到今日我先知原來輸股票可以報警 長知識啦

原來股票唔可以甘玩

大把細價股貨源歸邊都係咁玩啦

搵班拉道友嘅同班妖莊鬥智，即係搵骨科醫花柳。

老證可以收工啦

瘋炒群15人中左武漢肺炎牙

個D肯定唔會拉

唔通高買低賣咩
做乜撚啊

唔通唔賺?

低買高賣原來係犯法 叫人僅賠錢唔好賺囉

我晚晚都day trade 低買高賣，係咪要去自首

高層同有錢佬炒就不犯法

////初期不理會每次買賣交易是否獲利////

黑狗話蝕都唔得，頻率高就係犯法喎。

示意圖

班友識唔識咩叫scalping? 我玩forex EA, 1日都可以做幾百張單啦

琴日新聞講到話佢地 約埋幾時邊個價一齊買賣

咁果個點解賺得2千幾

阿蛇輸好多？

鄒祥有在記者會上表示，被捕人手法為「係一步一步令股價上升」，由低位開始作出高頻率買賣交易，初期不理會每次買賣交易是否獲利，目的只為營造該股票交投活躍及不斷上升的現象。鄒祥有指被捕人士所採用手法下，股價沒有非常誇張地直線上升，但於高頻率買賣交易過程，囤積一定數量的低價購入股票，當一般投資者被誘導在高位買入股票後，被捕人士便順勢在高位派貨，股票價格其後大幅下跌。

詹陪忠呢招玩咗三十年喇喎！無撚嘢呀！

佢哋十幾人加埋先袋幾千萬，本金可能千萬都冇，果三日加埋幾十億成交呀，佢哋點操控市場呀大佬

咪玩喇

反而想知毒品調查點解會查埋金融
有無狗仔可以出嚟解釋下

2000蚊都拉

未
核彈
核彈
核彈
核彈
核彈
核彈

計左手續費未

有冇人可以講下犯咩法

拉左中芯未？ 由40跌到18

中資股唔計

咁老衲打狗煲果陣有冇超渡d狗？
落到胃消化咗就自然超渡咗啦

係

借口嚟
實情係班狗搞蘋果點知個股價反而俾人炒高，冇晒面唯有拉班散戶“警告”其他人唔好再對抗。

核彈
核彈
核彈
核彈
核彈
核彈

佢地15個佔左總成交4分之一

唔好講隻282
1027集成傘業，8217 翠如老豆隻聯旺
無拉人封艇？？

無莊家股邊有音樂椅遊戲

唔係內幕咪得lo

都唔知係唔係班黑警有人跟風, 點知損手咪出黎鳩叫, 佢話有個蝕一百萬呀

輸咗錢啲出嚟認人

d狗前世未見過見$
買買賣賣2000幾萬有幾出奇？

呢d要比外資睇啦 原來鳩拉作故仔都得

連登仔連造市都撐

有撚病

咁多無業
定係全職投資者嚟

一日成交兩千億，大把基金睇住邊有可能，成交低個啲股先得

啊婆無做高頻交易

只可蝕
不可賺

好似交易咗萬幾次

點拉得

成16億總交易額

不停刷就得,用幾千萬錢

賺幾千萬坐監都抵

On9先會有咁既結論

炒股係犯法 一定要負責

全世界炒股嘅人都犯法

佢買賣夾埋，一賣個價跌，自己人已經買返又推上去左手交右手，托巿，最高招係利用黎先make noise 引咗好多人入黎先散到貨，其實呢兩件事就冇關係，但已經成功make noise

最緊要咗手交右手，唔係會蝕好多，贏輸都係自己人

exact7ly , 拉鳩平民外資 who fucking care

d人仲停留係有個人坐係個mon前睇圖打電話買股票

萬幾次trade，其實手續費都唔少啦

變咗黑錢凍結咗有咩用

喂大佬呀 依家係「同一個group」15個一齊俾人拉呀, 最高賺2千萬最少嗰個得2千蚊呀
定係你想講鳩拉個broker再成個group拉哂？

要睇下佢地15個其中一個有無開post話黎生佔7成股 買282＝支持佢 呃人入市喇

是日笑話：國際金融中心

屌人人買股票都犯法
拜仁車都會犯法
不如番屋企共產算啦
等林鄭媽媽每月比錢我地洗

毒品調查科?
商業罪案調查科去哂邊?

而獲利最少為一名32歲女子，僅賺2280元。
2千蚊股壇大鱷

犯法就犯法架啦,連登啲蝦毛散戶一日進出十萬次都無人理架啦咁少本

其實我都唔明有咩問題
炒股姐 佢地咁做都有風險
利申 282我都輸左幾千銀 苦主
凍左2000萬 係咪賠番比我先

真係好野，只準高買低賣
on L 9

呀，終於有人講到點解有問題喇，你咁講我都覺得咁做有d問題，但咁其實係咪犯法架?

利申：唔識

拉撚左投行炒tesla班人未？

佢唔貪，點蝕到一百萬，唔好同我講佢係理性投資

住雲海無業? 啲錢全部靠炒股?

老母面賺1000倍都有啦

我當佢個本係一百萬啦
羸個陣咪賺成千萬
羸就拉撚埋佢
輸就幫你拉羸個啲人

買賣無犯法
佢地協議一個買一個收 即係造假象
呢一點係犯法

叫人一齊買既 渾水 無/未被咬
叫人蝕錢都唔怕既何韻詩又 未/無被咬

利申 怪就怪選擇性執法
怪就怪個班傻仔接貨 唔係人地原價炒點入你

2280...... 放人啦

唔關政治事
不了

孖5至10倍
幾球野都得啦

點解唔識就要退group

其實佢地都好叻仔 20幾歲
敢咁博去賺錢 我覺得係抵佢地賺
當你有20萬 你又敢唔敢借埋孖展allin先
話穩賺左右交手一定穩賺？
如果同時出現多一批人咁炒
風險已經好大 仲未計一眾傻散真係咁易控制到咩

利申：輸左幾千既傻散

比埋水位你
$1個陣買一手起碼都賺5000啦

相反 琴日一話拉到15個人，市場恐慌，282即時跌左10%，而家出晒口術話拉買賣282既人，如果濫捕令到股票大跌，邊個負責？

佢地係唔係成世人冇買過股票?

低買高賣
証監都冇話咩

係呀，真係有呢d人架

樓市點計

業主要坐監了

乜股票唔係就係咁玩架咩，真心想知犯法位喺邊
利申唔識

唔通要好似半澤直樹咁先買得？

Sofi

莊家的慣常手段

其實玩到咁肉酸唔撚差在直接除牌啦
屌你老母
真係好撚肉酸嘔心呀

第一個要拉就係老母面

佢有個財富組

言則當日何cc係因為貪心先叫人入0282?

真莊家唔拉走嚟拉普通散戶
On99

何謂做市同有咩後果:

What is market manipulation?
Simply speaking, market manipulation is the conducting of market activities to interfere with the actual supply and demand of securities or derivatives so as to create a false or misleading appearance of the price or turnover of the securities or derivatives.

This can be done by creating a false or misleading market by driving up, suppressing or stabilising the price of the securities in question. They may also mislead investors by creating the appearance of active trading of the securities through transactions in which a person buys or sells securities without a change of beneficial ownership in the transaction, ie. wash sales.

How can market be manipulated?
Market manipulation tactics include:

The release of false or misleading information.
The taking up of wash sales from one another within a certain trading period to increase the turnover of the stock or distort the actual share price.
The placing of purchase orders at slightly higher prices or sale orders at lower prices to drive up or suppress the price of the securities when the market just opened, ie. "marking the open".
The drying up of stocks supply to exert undue upward price pressure on the stocks. This is known as "cornering shares".

What are the penalties for market manipulators?
Market manipulators will be subject to severe punishment. Starting from 1 April 2003, the parallel civil and criminal regimes under the Securities and Futures Ordinance enable the SFC more effectively to combat market misconduct like market manipulation. A Market Misconduct Tribunal (MMT) has been set up to handle civil cases of all forms of market misconduct including market manipulation, insider dealing and the dissemination of false and misleading information about securities or futures contracts. The MMT will decide cases on the civil standard of proof and can impose a range of civil sanctions such as ordering the disgorgement of profits, "cease and desist" and "cold shoulder" orders, and disqualifying a person from directorship or management of a company.

On the other hand, offenders will be prosecuted where there is sufficient evidence for a criminal prosecution. If convicted, the market manipulator may be subject to imprisonment for a period of up to 10 years and a fine of up to HK$10 million.

Any SFC licensee found to have taken part in market manipulation may have their licence suspended or revoked.

上面D人話同一隻股1個人1日1萬次成交好易做到 - 可能係既 但係你會唔會去做呀?

仲有睇清楚D啦 警方毒品調查科財富調查組今（10日）拘捕15人

夾錢夾得少囉，或者後入group

好想知個官點判
經濟自由體 香港

咁拉左堆 1894 8360 1912 1472（排名不分先後 不能盡錄）.....未？
財富調查組真係查呢d咩？

其實係正常day trade 次數就唔會密到咁

先唔講犯法，首先要成交少，少人參與隻股，冇莊，之後make noise,利用黎先被捕，(絕佳機會)，多人入黎炒先出到貨

高位入同低位入兩回事，因為一次拘捕升咗十幾倍你都知實際無哩個價值啦。如果唔係貪心純支持就不問價入啦，一百萬無咗又要喊。

我都想知查D咩 應該要交代下
不過呢幾隻入面有冇固定一班人 trade 得咁密

做到咁明WhatsApp 全部罪證，去到邊度都一樣，好多靜雞雞又check 唔到

唔關事吖
佢放唔放帳面都係輸一百萬
支持就係不問價入啦
係咪？

早幾年咪拉左曹醫生

做得咁揚+傳媒關注+手法做得柒，咪俾人拉囉，好出奇咩？

禁撚錯負評
對唔住

最勁就係利用政治 make noise,引晒資金入場就散, 仲講黃藍個時人地已達到目的

就算係美國，左手交右手做成交，一樣俾人拉，今次只係佢地做得柒+關注度高咪出事，大把莊家股低調咁玩咪冇事

早幾年謎網五十都拉左喇

犯法就係犯法
靜靜做就唔犯法？ 支持警方嚴正執法

lm, 我都想知，諗唔明

嘩屌 股票唔係咁玩架咩 低位入貨高位散 我又一次比港共顛覆我既智識

WhatsApp group 有晒一齊買賣證據，做到咁，入硬，但唔利用黎生被捕make noise 就賺唔到咁多錢

你有證據咪可以舉報囉，捉呢D字 suck 做乜鳩 ，我支持全部老千都拉哂佢呀

有鬼捉你咩咁你係咁講 我咪又咁講囉
係咪代表從此老千股受害者可以報警

玩創仔班人拉哂佢啦

恶意沽空

呢單野真係睇到成頭問號 究竟做乜9

其實拉得好, 一早話係班仆街炒家好多黃絲高位接貨, 仲話咩變廢紙都好, 買一手當支持老黎

勾結外國勢力

呢啲先人血饅頭，利用黃make noise 散貨

你覺得自己之前係老千股受害者當然報警，market manipulation 全世界都有，根本冇可能全部都搵到證據落 charge，俾人捉到只可以話學藝未精，俾左例子你早幾年“曹醫生”做得太揚一樣出事，另外我邊句說話講 "靜靜做就唔犯法？"

又係你條五毛

孖盡炒果班真心屈機
22歲同27歲就財自

可能佢最近都賺夠，都想俾人賺下

另外早幾年曹醫生出事，就係因為 david webb 爆哂成個莊家 network 出來，sfc 有哂證據+壓力做野，散戶告唔到老千係因為冇 david webb 咁勁可以起哂成個底

後生冇得輸，冇咗再揾過

何謂黃絲由人大決定
呢個case應該係買得壹傳媒就係黃絲

唔輸得不如咪炒股啦 無傻鳩蝕 咁贏果班點贏

左手交右手原來合法
搵cctoy去做sfc一定天下太平
賭場過賭場

22歲識炒股就大賺 所以話錢幾易搵

屌你老母

其實係咪要搞清楚呢15個人係用咩平台買股票
日後仲用呢個平台買股票
次次爆料仲得了

所以未蝕撚曬 見人哋賺到fatfat唔忿氣拉人

識捉港豬續罪卷孖盡呢下勇氣己經屈曬

俾人拉果15個係扒仔，散落唔同平台幫手炒貨散貨啫，幕後仲有人

曹醫生個次係證監老廉 今次點解會係毒品調查科既財務組出手呢

上次有dw 爆出個network
咁今次呢單係邊個負責搜證？ 財務調查組？
證監又去左邊到？

咁撚多5毛連股市點玩都未識就衝出黎做護警犬

食腦賺錢都有問題

何謂操控市場？

簡單來說，操控市場是指有人藉著進行市場活動來干預某證券或衍生工具的實際供求，從而就該證券或衍生工具的價格或交投量營造出虛假或誤導性的表象。
操控市場的人士藉著推高、壓低或穩定某證券的價格，以營造出虛假或誤導性的市場情況。此外，他們亦會透過互相買賣對方的證券，但有關的交易並不涉及實益擁有權的轉讓，即虛售交易，從而製造出交投活躍的假象，誤導投資者。

操控市場的技倆包括：

在某段交易時間內，操控市場的人士互相承接對方發出的買賣盤，以增加某證券的交投量或扭曲其實際價格，即虛售交易。

進行操控市場的人士將會受到嚴厲的懲處。由2003年4月1日起，在《證券及期貨條例》下，證監會可透過民事及刑事雙軌制裁機制更有效地打擊操控市場等的市場失當行為。新成立的 "市場失當行為審裁處" 會處理各種形式的市場失當行為民事個案，包括操縱市場、內幕交易、以及散播虛假及誤導性資料等。該審裁處會以民事舉證準則作出裁決，並可施加多種民事制裁，例如下令違規者交出所賺取的利潤、發出「停止及終止令」及「冷淡對待令」，以及撤銷違規者出任公司董事等
另一方面，如果證據充分，犯案者亦同樣會受到刑事檢控。一經定罪，操控市場者可被判最高入獄10年及罰款1,000萬元。

如果識，左右手識的又炒高個交易量引人入去買再派貨咁咪犯法囉，一早叫人咪撚炒，只係做大戶點心，而家食人血饅頭仲要幫佢做咩鳩。你估佢真係撐肥佬黎咩，成班on99。

麵巴未好危

國際金融中心喎

Blocked

基本上死硬，只要搵個25仔話唔告佢，叫佢爆料，基本上坐硬，隨時爆埋以前d 野出黎

做得就肯定今次唔係第一單，基本以前做落，邊個可以保證以前炒股過程無犯法，而且WhatsApp 有紀錄，如果有人無delete history 就仆街啦

咁呢個係執法問題，冇錯正路應該係由證監老廉去做

咁今次呢單係邊個負責搜證？ 財務調查組？
證監又去左邊到？

尋日記者有問，冇正面答，但唔妨礙本身 market manipulation 犯法呢個結論，但新聞講連 whatsapp group 都起埋，加上不正常 frequent trading

個個d名都熟口熟面

一買一賣你情我願 咩叫拉得好？
你唔拉晒班唱好tsla 上7000蚊個班人？

睇下啲仙股再講野啦 岸鳩

上之買場3穿7 第2場隻5號臨開跑前突然落飛 係咪可以告佢

高頻頻交易犯法？

職業炒股員

肯定係啦

係咪啲狗諗住拉人個日會跌到仆街所以short 282輸到仆街唔忿氣

香港依家連炒股都犯國安法
如果唔係炒蘋果，而係炒長實新鴻基
呢班股民又會唔會被捕？

乜撚野左手交右手呀 傻撚左？ 依家佢低位買貨 一般投資者高位追入 佢就高位散貨喎

真係「有證有據告得入」既 咁應該證監做主導 警做輔助角色
而唔係而家on99派人出黎9up

我認為係為面子為啖氣先做埋on9野 面子行頭
我拉人封鋪 你股價升到咁 報紙又大賣？

屌你咁撚多無業

你傻撚左？
人地互相接貨炒起個價引水魚入再高位散落黎呀
而家就係拉佢互相接貨呀

我同意今次好明顯係用 popo 壓落來，但上面好多 on9 仔講咩賺錢都犯法水平好低囉

毒品調查科總警司鍾詠敏表示，8月10日至12日15名被捕人士總共買賣左超過13200次壹傳媒股份，涉及16.9億股，佔該3日整個市場23.8%交投量。

點樣低位買貨呀？高位散貨呀？15人佔左1/4 交投量，幾億成交呀

有前瞻都犯法

炒股會上癮
係毒品

咁都係犯法

以後買股票低位先好放

tesla實係靠幾個人就可以整到幾百億trading volume啦
低買高賣唔犯法, 但操控股價犯法, 建議你讀多d書, 上證監網睇下條例
282平時得幾萬成交,依幾條友搞到佢幾千萬成交, 惡意操控股價牟利
而且佢地贏嘅錢好多係黃絲傻散高位接貨翻黎, 食人血鏝頭, 唔知你嬲咩
定你都係其中一分子, 有分食, 依家驚, 所以出黎洗地轉移視線???
因為係popo拉嘅, 所以就算黑社會, 炒家, 食人血饅頭, 都係拉錯?

呢15個人不嬲炒開細價股,玩到成個莊家咁,一路炒上,有魚跟就大手炸,到d魚驚得濟賣就接番貨, 再慢慢推高

炒股唔係犯去
沽股票先係犯法

黑官比錢班狗，佢地都唔識用嚟炒股！
正一垃圾

有無可能係Ai跳格仔

你了清楚先啦，利用黃make noise 散貨，關國安法咩事，黃藍都唔關，

2k幾條女會唔會咁岩一樣時間咋

屌你老母 係咪以後剩係可以炒果d咩鳩 農夫山泉

然後睇凖黎生被捕出手借機make noise,引你地講黃咩藍咩，支持蘋果入貨，中晒計，可以高位散貨，高招

好似係狗make noise 啵
全部正常買賣 唔係點叫炒股

佢應該自己都笑撚左

咁唔使證監啦咩都正常買賣，開出價有人接就得

咁啲仙股大戶拉撚曬未 我有錢1個人買兩億都得喇

所以話係咪呃人係睇你點睇手法其實同傳銷一樣,都係tum 人入局

連登仔好多都唔知股票買賣背後點作，操控巿場係咩都唔知

咪利用黎生呢件事 make noise,有晒證據操控巿場

你都識講證監啦
個股價明明受狗拉肥佬黎 變左利好消息 市民入場支持先升
無人有呃過人啵

根本就唔關事，佢地就係借力黎make noise,最好你地去討論入場佢先高位散到貨

終於有人講出真相，班比人食饅頭仲要幫呃人既講好說話。重點係炒家互相識得，約埋炒高個價同交易量等其他人相信有得獲利咁入市，同時佢地就派貨離場，全世界都叫呢種叫造市，都係犯法啦。

普通買賣或者你係真誠咁支持肥佬黎入市又點會犯法
班炒家就係錢行頭炒高派貨，你估佢地真黃？
擺明呢件事popo咁高調係擺明落鳩班以為自己支持緊肥佬黎的人的臉，比佢地睇清楚自己幾咁on9，不過好可惜佢地都係唔明。

睇準時機做買賣有問題
證監會都未做野幾時到你班狗做

水魚唔知自己做水魚
仲要送晒錢俾中資卷商出貨

依家炒股都俾人拉
金融自由都無埋

根本被捕同股價炒上就無關係，佢地就係等呢個時間出手先make 到最大voice,個時啲人啖格硬作啲原因出黎，呢十五條友最好你地討論多啲，更加多人入貨，根本就利用呢件事，食晒人血饅頭，話支持蘋果入貨真係送錢

拉咗睦叔未？

應該叫trader

有法例講過話trade 得密就犯法?
咁班market maker 係咪可以拉晒?

對唔住，買5號仔都賺咗幾千

day trade撚末日
係人都知點解隻股會升 屈人炒高真係

根本買嘅人就冇用腦去分析
真心買嚟支持肥佬黎要買咁重手
同之前$20買3033一鳩樣
輸咗都唔抵可憐
去報警又有人受先好笑

應該話係券商末日, 冇市場莊家邊得黎交投量? day trade 散戶撚都唔夠莊家trade 得密啦, 要拉都拉班莊家先啦吓嘛

下次可以拉'惡意沽空',一國一制又一佐證

沽空一定係惡意架啦, 邊有善意沽空架啫, 睇淡先會沽空架嘛

做得莊家都有哂人頭。。。唔會咁on9 10幾人同一兩日做。。。

請教一下如下為之操控股價? 每個人去買或者沽一隻股票, 都會影響股價上落架喎, 係咪有一條法例劃清楚一條線, 成交額去到某個百分比就為之操控股價呢?
班ETF / 輪商做發行商, 又算唔算操控股價呢?
有時啲大股東配舊股, 上版果日都可以由平時幾億成交爆升至幾百億成交架啦
咁啲大股東又操控股價? 拉得?

炒股都係犯法,除非你係警甴

唔怪之連登會淪陷
成個post頭十個評論全部鳩up 而且咁多正評
總之評論黑警做咩一定係錯，就會得正評
先唔評論黑警其他問題
但呢單野根本頭幾個評論講既野係完全顛倒黑白

支那15年後用嚟個term所以咪話宜家一國一制, google吓
我都想睇善意沽空

應該係告操控股價?

我大約知咩事
負評我無用
多謝比正評我既人

其實正常炒係無問題，佢地愈玩愈大玩到夾埋操控股價先比人周

有冇人可以講清楚究竟犯咗乜嘢法？

原來樓上都有人講緊真相
但真係無時間追post
呢個post頭幾個評論太恐怖
其實我估心水清既人唔少
相信連登除左Mon po, 5毛，黃絲泛民，真係唔少其他搵食人士利用連登
呢單野邊個報警我諗我都估到
有腦同有財經知識既都知

可能係國安法，破壞國家安定繁榮之類

同幾樓評論太恐怖
我諗我知咩事
呢單野睇到好多野出來

你買股係要賺錢
蝕都放？完全唔合理好有問題

怎樣操控市場？
操控市場的技倆包括：

發放虛假或誤導性的消息。
在某段交易時間內，操控市場的人士互相承接對方發出的買賣盤，以增加某證券的交投量或扭曲其實際價格，即虛售交易。
在開市時，透過掛出稍高的買盤或偏低的沽盤，以推高或壓低證券的價格，從而 "設定開市價" 。
收集股份從而使股份供應萎縮，使股份價格遭受到不正常的上升壓力。這種手法稱為 "挾倉" 。

交易所條例有比某類人做market maker, 譬如你講嘅發行商
操控股票證監條例係包括埋製造虛假成交，著眼點係你買賣意圖。。佢地要justify到點解會做成萬次買賣。。。

買股票唔准賺
唔蝕嗰個就犯法

無計 連登多弱智

咪係，香港股市不溜都咁活躍
唔係點做到國際金融中心呀！
又會個個唔拉，只拉炒賣蘋果股？

窮系女子

15億賺3000萬 賺得2%
風險會唔會太高

咩唔計，製造恐懼，危害國家主權

好多傻仔俾人呃錢

受教受教. 紅字似係呢單case 情況, 但呢啲係證監定popo 告?

咁d錢會點處理

可能弱智嗰個係你都唔定，邊個話買一隻股票一定要長線睇好？如果係咁既話全部炒格仔 daytrader 都要俾黑警拉哂啦

佢地十幾條友佔24%成交炸，有冇操控市場唔係你話有就有

其實無咩平台係安全

呢到啲人股票都未買過 就話炒股都唔得咩
盲屌

估唔到今次你竟然撐警

算吧啦你
我好清楚行內既野

唔好咁講
根本唔關事
睇得出有人要搵食
帶下風向唔奇

問題係唔會證明到頻繁買賣係想增加交投量/扭曲價格
每日夠大把人買完又賣，賣完又買，意圖好簡單:低買高賣賺錢
點證明人地腦入面諗緊咩

嗱嗱嗱遇左你咁講

我覺得黑警唔應該放生市場上大量黑莊家同黑經紀
根本黑過墨斗

知咩事咪講囉
係度扮專家做乜撚

如果佢地互相講明用咩價放用咩價接咩?

2000蚊個個同上面班友一樣罪

btw, 告得成可唔可以嘔番呢d錢, 定佢地繼續袋?

一蚊假 trade 換到 3蚊水魚入局，你覺得有可能咁 effective?

咁香港冇窮人

個問題係喺低位差波買賣做假交易。。。

早排先係咁屌微訊雞老千GROUP
而家成班受害者話自己冇比人呃錢
你做乜拉人

唔識講

但係香港一直有好多老千股,因為冇停板,一野插9成既老千好多

香港一直冇王管呢樣野, 炒起派貨, 如果有得捉係好事

之前其他post我都出貼講
實會有經紀參與

依家證明我無講錯
我只能夠講呢行不嬲非常黑暗
財演都有日日提醒大家既野
大約都講左黑暗既7成出來
背後果3成點操盤點帶風向呢D 緊係要自己領會

證監會會唔知咩事？
好明顯黑警捉幾件比無腦藍絲睇
等藍絲信真係有人操控股價

Kodak拉得未 2蚊升60
大把人坐緊艇
個fda升到幾多大家心知肚明 上60擺明操控股價 仲唔拉？

咩都屈得

都唔明有咩問題

冇莊家維持秩序先會暴升暴跌，d 大藍籌日日咁多大盤好似返工咁擺哂買賣兩邊，其實仲唔自然

咁拉晒啲股評人啦

呢隻妖股真係做市做得太明顯
升到熔斷十幾次，一開返過幾秒就停，然後第二日得返散戶就freefall了
暫停貸款協議個個以為大跌，點知過一兩日又大升返
不斷逆市操作

唔討論呢單案

假設依家喺美國，有班人搭緊某隻仙股雞鵬
某隻股票大上大落，sec查到一開始嗰幾個鐘係10個account左手交右手炒上，引街外人高價接貨
表面證供成立，咁咪叫fbi拉人，申請法庭手令查手機，睇下佢地有冇留訊息係串通囉

雞棚

搭得棚都會有一百個人頭分好多日去做。。。基本上呢單case d 人都係行外人

因為會假定唔識既唔會接觸

操控市場係證監要做野 之但係今次呢樣就唔係:
警方毒品調查科財富調查組今（10日）拘捕15人，涉嫌上月操控壹傳媒（0282）股價，干犯串謀詐騙及洗黑錢罪行。

不過算啦 上面咁多人解釋發生咩事都冇人睇 呢D消息都一定沉底

屌 以為乜撚新鮮野
每個有錢佬都有幾個經紀佬幫手睇住個市嫁啦
有經紀參與炒賣有幾出奇
低位收貨 質高個價 炒消息 高位放貨
日日個市都有人做緊嫁啦
但今次好明顯係因為肥佬黎被捕
大量散戶入市造成
知唔知個日換手率同最大買賣證劵商係邊位

其實關毒品科咩事？？？

2000蚊個條女

要拉你嘅話
就算只賺300蚊
都一樣搵條罪名屈你

證監有拘捕權同扣留權咩
證監查到有料到，叫差佬拉人

如果證監有權拉人，咁整個差佬財富調查組出嚟做乜

財富調查組歸毒品科管

香港有啲管理分類係好奇怪
天文台係歸商經局管

笑撚左 大戶大量買/沽都唔得 咁大戶要點玩

咁用少少錢咪可以炒到無限大 咁唔犯法？
定大多數莊都會咁控盤？

即係賺有罪 蝕無罪？

班狗記者會認左唔知 sfc 有冇查，睇下新聞先，唔好急住出黎7 好冇？

痴鳩線

btw sfc 到而家都冇出聲撐狗，咁班狗係咪濫捕好明顯啦

成交少既股係可以左手交右手chok價 証明到你係特登左手交右手係拉得

依家係話有whatsapp group, 有chat record, 大家識+intentionally 去炒wor

大戶唔會咁柒比人知左手交右手囉 明未。。

理西你,睇人仆街最開心

通常炒賣股票如有違法會先由證監會調查
依家差佬無啦啦越權分明係玩嘢啦！
講真銀碼又唔係好大，咁高調拉人係好罕有嘅事

其實有冇解釋過點解由毒品課調查？

如果佢D錢係因為market manipulation而厄番黎
咁就係黑錢
涉及到洗黑錢SFC冇得查
係搵JFIU搞嫁喇
JFIU都冇話告佢地market manipulation
至於JFIU D料我相信都係SFC俾
因為JFIU未必有咁大權問晒劵商拎資料
同埋SFC一定有查market manipulation
之不過SFC做野出名慢

極有可能係ICAC 唔肯同流合污
咁咪搵毒品調查科囉！話晒自己友吖嘛！

朋友話→似係想搵料再屈肥佬嚟多條罪名←就真

chok 到上去都要有人入，唔係散唔到貨冇人接，如果大股東突然出手可以收佢地皮

洗黑錢不嬲都係JFIU查
JFIU係UNDER毒品調查科
唔好咁低能啦

用股票買賣洗黑錢根本就係接近冇可能，你有朋友做過股票行或者銀行就知，你估拎袋錢撻落股票經紀面前就入到錢落戶口？

唔好意思 答案係係

原本成交小
突然左手交右手咪成交大
chok到個價升
咪會有人追入
但個成交同價格係虛假得黎
因為你係左手交右手《- 就係今次拉人既重點
咪姐係洗黑錢囉

唔係話你低價入完
左手交右手放出去比人代表你叻仔架
呢招係犯法
捉唔到你先係真叻仔

一齊炒樓計唔計

麵神小心呀

2014既案sfc 2020先查完，282炒完一個月就話查到洗黑錢，仲要繞過sfc，用常識判斷下有冇可能ok?

咁你就收皮啦
識少少扮代表仲話識咩朋友
on99

你copy 條link 就看透世事啦

果D免費教人炒股group

又話人低能，又話人識少少扮代表
係啦！ 你最叻，呢度冇人叻得過你！

點會無可能
財演呢家野 香港好多人好叻

個日衝住去入貨班黃絲

黃絲送左幾千錢比呢班友

幾千萬呀

狗隊商業調查課呢？

商業調查課係咪主要查商業野？金融野如果未train過就未必識

毒品課有train過金融野？休班賣倫敦金？

永遠唔會拉

姐係狗狗單方面行動啵